{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2604&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 TOP"
    },
    "text": "駐車場は計25台の駐車施設を保有しています。 この駐車場は徒歩約500m、約6分の距離に金泉スポーツタウンが位置しています。 また、約880m、約2分の距離には金泉キム·ホジュンソリ道があり、金泉蓮花池は約783mで徒歩では0分かかります。 金泉市文化芸術会館も徒歩約700mで0分かかります。 車で移動する場合も金泉スポーツタウンは約500m、約分の距離に位置しています。 金泉ICは約2.9kmで約6分かかり、金泉駅までは約2.2kmで約23分の時間がかかります。 また、車では金泉市文化芸術会館までは約700mで約2分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "金泉スポーツタウンまでの徒歩距離は何メートルですか？",
            "answer": "金泉スポーツタウンまでの徒歩距離は約500mです。"
        },
        {
            "question": "金泉スポーツタウンまでの徒歩時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉スポーツタウンまでの徒歩時間は約6分です。"
        },
        {
            "question": "金泉キム·ホジュンソリ道までの徒歩距離は何メートルですか？",
            "answer": "金泉キム·ホジュンソリ道までの徒歩距離は約880mです。"
        },
        {
            "question": "金泉蓮花池までの徒歩時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉蓮花池までの徒歩時間は0分かかります。"
        },
        {
            "question": "金泉市文化芸術会館までの徒歩距離は何メートルですか？",
            "answer": "金泉市文化芸術会館までの徒歩距離は約700mです。"
        },
        {
            "question": "金泉市文化芸術会館までの徒歩時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉市文化芸術会館までの徒歩時間は0分です。"
        },
        {
            "question": "金泉スポーツタウンまでの車の所要時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉スポーツタウンまでの車の所要時間は約分です。"
        },
        {
            "question": "金泉ICまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金泉ICまでの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "金泉ICまでの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉ICまでの所要時間は約6分です。"
        },
        {
            "question": "金泉駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金泉駅までの距離は約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "金泉駅までの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉駅までの所要時間は約23分です。"
        },
        {
            "question": "金泉市文化芸術会館までの車の所要時間は何分ですか？",
            "answer": "金泉市文化芸術会館までの車の所要時間は約2分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 426
    }
}